入嚟放低你覺得自己屋企人好撚戇鳩嘅行為/諗法

1)冇晒洗頭水要不停加水溝嚟用
2)日日嗌冇錢但又瘋狂跑馬賭錢
3)一定要買保險
4)覺得自己仔女要快啲出嚟做嘢，養兒防老
5)覺得買股票/投資係冇撚用，淨係識得買匯豐長渣
6)聽到屋企人有乜諗法一嚟就話冇可能先，安於現狀
7)覺得自己啱撚晒，從來唔聽人講嘢
8)憎人富貴厭人貧，見到人哋成功咗就不停講人壞話

未能盡錄
請出招

作為男丁一定要搵條女結婚生仔傳宗接代

成撚日塞啲錢畀我洗
又幫我畀首期
屌我想學識獨立呀
幾時先有機會畀我自己發揮

成撚日亂咁摷人d嘢睇俾人發現咗就話係關心你想了解你多啲

可唔可以幫我俾你自己去獨立發揮

不過可以唔用佢哋俾啲錢儲埋係第二度嘅

好簡單，你將d錢俾哂我，你自己去學獨立，你屋企人又唔知，一家便宜兩家著

Pish

晨早流流嘈喧巴閉 傾拎卡冷
屌 訓醒又要返工
訓6-7個鐘 嘈咗2-3個鐘 每隔15分鐘跌一次野
唉

多謝樓主你個post 本來比人嘈醒訓唔返 個人燥到仆街

好彩我屋企嗰件唔夠下晝4點都唔起身

唉

我拎到香港某大學既offer
阿哥拎唔到
屋企人問我可唔可以讓個位俾我阿哥讀

不過唔係老豆老母
而係家中兩老

第一點好認同
洗頭水 護髮素 洗手液都會加水
唔係透明樽個啲 唔知佢加左水
一按落去射到成身都係

我屋企兩件都係
覺得呀哥讀ive勁過我讀u
之後成日問我讀u個班主任叫咩名同電話幾號話要打俾佢傾吓我學習情況
之前中學畢業有offer嗰時話因為要讀u唔俾染髮仲問我大學有冇校服著

真次次都射成pat水出嚟
不過我每次見到都直接成枝掉咗去拎支新嘅用
雖然佢哋每次都屌

可以啊 問返 阿哥層樓/行遣散產可唔可以讓比我

養唔養狗

木門對木門 竹門對竹門
搵男朋友有錢d又唔得 窮又唔得

認真 聽到我會好失落

保險有咩唔好

呢個好笑以為買位？

臨訓出街一定要熄router
紙巾掂完地可以掂嘴
雪櫃生嘅放上面
芝士丸剪開炒菜芯

第一次聽依句
解要門當戶對？

其實用咗都無咩用
dilute咗啦

其他都算撚數
唔識尊重個人私隱我真係頂唔撚順 成鳩日入我間房睇我啲野 入房又唔識敲門 又開我啲信 真係屌你老母

搵女朋友係用嚟生仔

打丁你咪好驚？

dilute 你都可以吱多啲份量黎用, 但實際上係冇dilute到
洗頭水 護髮素 沖澡野嗰啲加水撞幾撞就起泡
就咁加水其實唔會"溝埋", 最後只係吱番pat水連帶少少洗頭水咁出黎

我又冇咩野既
佢地對我同我阿哥一樣咁錫
不過覺得男仔要讀多d書
女仔嫁人就得咁囉

好傳統想法

認為所有野都係美國嘅陰謀

21世紀都仲係覺得要男主外女主內

戇鳩人壽保險
死咗先有錢claim
其他乜都唔包
唔就放低咗一舊錢俾保險公司幾十年
我拎嚟用係其他地方唔好

芝士味

冇自己間房

以前細個瞓廳 大個咗終於有自己間房 所以特別注重個人空間同私隱

真同緊屋企人住4條友2間房三百幾呎
有一間仲要連書枱都冇
平時翻到屋企係完全冇私人空間
屋企人又亂摷自己啲嘢
所以反而鐘意翻屋企前自己一個坐喺樓下公園hea陣先上樓

咁似我屋企個件, 最新係亞美尼亞同亞塞拜疆打都係美國搞出黎, 成日出黎搞亂個世界

我果個有一日突然話辛亥革命係美國賣武器俾孫中山

真係唔知點駁佢好......
我屋企個件呢排走黎同我講, 上面D科技勁過美國好多, 廣州周街都係飛行的士, 我都廢事fact check, 9成9又係睇左D content farm

飛行的士 精神狀況還ok 嗎?

痴線飛行的士, 笑死

google完係有, 不過未試行囉, 點會一街都係

女仔唔可以講粗口
唔相信而家D中學生中一二就講粗口

重要野會問我意見
但係聽完就算
最尾都係跟佢自己諗法行動

投資會蝕錢 所以冇做
我搵到錢就代表可以養埋佢哋 工都辭埋等我養

我老豆老母而家乜積蓄都冇

真
重要係星期日
講嘢大聲到出面都聽到

加水呢招到底係幾戇鳩先會咁做 殺箘變積箘
主要係我老母戇鳩 太多戇鳩行為
成日以為人唔知佢諗乜鳩野 做埋d鳩野 借d易偷入我間房 拎野 換床單 十成會偷睇我d野 完全唔識尊重人私隱
講野永遠唔理人感受 脾氣臭 成日發癲狗吠 有時又會扮晒懶係關心你 其實由細到大做過d咩 都會記得 點會唔知係扮 一個閪到盡既人 下下只係想拎著數 養仔閪過養狗 餓你唔死就叫做養 咁既老母係度扮 極度噁心 目的就係期望係我身上得到好處 佢都知自己時日無多 搵唔到食做唔長 要人照料 到自己真係去到某個年齡先識對人正常一d 我如果有仔都知如果對佢差日後都難安享晚年 咁既仆街老母 平生健健康康冇咩問題就鍾意點吠都得 唔當我係邊個 到左知道年老時對於自己黎講咩人係重要 咩人先係搵到錢個個 就扮晒死狗 聲都唔聲 吠都唔敢吠兩聲 而且完全唔覺得自己有問題 從來唔會有一絲反省既態度 表情 一副當家作主面孔 笑死人 你話佢一句 就會好似癲狗咁咬返你 所以佢一咬人 我就屌到佢靜 叫佢收嗲 而家聲都唔敢再出

樓豬有無諗過買枝嚟自己用，到自己沖涼個陣先拎入去，由得佢地繼續用水洗

窮就話姐, 有錢又唔得?

幾多人想搵個有錢既仔仔都無

呢類飛行載具嘅技術其實唔係咩新野
問題係出係交通規劃

就算窮到仆街，都係叫你要買樓供樓

我都想有屋企人幫我比首期巴打 生在福中不知福啊

好多連登仔都係咁

第3點唔算on9
不過其他都係典型既窮撚思維

成個香港都係咁啦

人地成功咗就搵返以前啲低潮位嚟講
人地未成功就屌鳩人係失敗者
點都要負面，搞到對方有hard feelings就最開心

夾一件餸 點一點個汁 再hi返落碟餸度
有冇諗過其他人唔想食嗰個汁

屌即刻有畫面
忽然諗起我屋企有個好鐘意夾一堆餸落個碗度再食個大碟入面嗰啲

美國實際掌權唔係美國政府同國會，係一個叫deep state嘅組織

驚對住有錢人自卑
對窮人又驚嫁得唔好

真係好撚戇鳩

好多野都算數喇
總之希望佢地唔好再明明7百幾8百呎嘅屋
亂七八糟
搞到行到嘅面積得100呎
成屋都係用唔著嘅雜物

不停買櫃

連我間房都想食埋

呢啲人真係最撚乞人憎
又唔會睇吓自己有幾多斤兩
又唔會睇人哋係付出咗幾多努力同時間
淨係識係度屌屌屌
好似踩低人可以抬高自己咁

諗起以前讀書，總有某啲人唔抵得人高分過自己
猛咁搵野笑人／話人
好煩

反而聽得多係叫女仔搵個有啲家底嘅嫁咗佢等佢哋自己可以輕鬆啲

即係一班人，係國家內比較有錢有勢嘅人，一齊合作咁
好似大公司高層都會一班人合作，有共同目的
唔難想像。

姐係光明會d friend?

可以驚自己似賣女求榮

理解唔到

我屋企果兩老都類似係咁好多不切實際既想像

我屋企果兩老當年成撚日希望我讀到牛津劍橋哈佛MIT講緊我只係讀緊band2中學但我又唔可以直接叫佢地FF少陣次次都係笑而不語就算

然後最尾我入左三大，佢地又FF我可以去果啲名牌大學深造真係次次聽到佢地係到講我都打冷震 好尷尬

我估依啲人唔一定同光明會/freemasonry有關嘅
純粹大家有機會聯誼，傾下傾下，熟咗, 未一齊諗點合作。
即係好多地方都有小圈子，不過佢地係有錢有勢個班咁解。
正如有啲公司，一班同事一齊諗計整走某個同事／主管咁解

但係講緊實際掌權喎

所以未話係一個國家內最有錢有勢嗰啲社交圈子
咁多有錢人，都有影響力
但又未至於直接影響國家決策